想搵一首EDM,幫幫忙

男聲，英文
中間不停

hea key hea key hea key hea key

跟住和音就乜乜 Party
跟住又

hea key hea key hea key hea key

我搵咗好耐都搵唔到吖
有冇巴打可以幫手

有冇人有頭緒

推到有人睇

Sorry for party rocking ?

用一個叫shazam既搵歌apps,播你想搵既歌就會搵到

利申:edm撚

我聽到首歌時唔方便開apps
咁就錯過咗個機會

錯呀

推

自己唱

試過啦 唱得太差認唔到

哼首歌d音出黎 試過個apps搵到

哼咗啲音
唔知係咪太普遍
無一首係

Pitbull - Don't stop the party?

都錯

完全唔知你d hea key hea key係咩

唔會係呢首啦可？ R3HAB & VINAI - How We Party

錯呀⋯

up乜撚 ,咩音先，高音底音

好多DEM都會有類似既

錄出黎啦屌